會接受傳媒訪問嘅入一入嚟

記者多數問你點解出黎抗爭乜乜乜
今日睇now有人答支持中大學生
唔係話唔支持中大學生
支持中大學生當然要講
最重要都係譴責警暴
要求落實雙普選
釋放所有被捕人士
唔好default 覺得人地知
要keep住比人知我地個目的同動機